屌你老母打柒速龍過千正評係咪on9架

我屌你地班仆街識唔識用腦諗野

宜加對方每日開記招係為咗要你地有衝突呀
以前都打唔贏點解你覺得今日會打贏呀？下？用腦啦你地班連登仔。

宜加係和你飛回合呀，打你老母咩，成日唔睇內文就畀正皮，鬼撚到仆街，個post主仲要開得兩個post ，起完底睇咗先再決定正唔正評啦屌你老母。

宜加大量網軍媒體都係要做分化呀，做文宣呀，咁撚樣都唔明。

知唔知點解要冷處理機場呀？

因為會變成國際經濟文宣呀！！

屌你老母全力推8月9 和你飛post 啦

你諗下 ，如果佢每日記招要回應機場單野，即係變相幫我地造文宣，而我地一衝就係幫佢地造文宣呀！！！

用下腦啦屌你地老母

推，諗唔明打速龍做咩，唔係話完全無用，但的確唔值，做好輿論戰等班黑警受盡千夫所指好過啦

停止三毛大法，次次有用 ，記得save 低。

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

推呀屌 唔好畀三毛帶動 我地唔可以行錯太多

只會每日畀人放大嚟係記招講 ，tvb 只會播黑警記招，大家記撚住，唔好以氣用事

今晚警犬自己開場玩

唔需要屌人老母
你咁樣 比較激嘅人更加唔會聽你講野

完全封鎖

我激動咗sorry ... 但真心好撚嬲 ，再錯我地會畀人放大嚟講就輸，希望大家明白

你起撚咗我底先再講野啦P牌仔

啫係咁，仲記唔記得咩叫
"兄弟爬山，各自努力"？
點解覺得人地做就錯你做既就實啱？

以前打唔贏?
根本一直以來都冇同畜龍抽過
只有畜龍單方面攻擊香港人
E+大部份前線都有支棍喺手
差的只係同畜龍打的決心

因為呢個一錯我地會失好撚多人 ，所有野前線先決定，但最起碼要真係諗下後果

你起起我底 我之前有講過要打速龍，但宜加時勢唔同。佢想用記者會去造文宣，你自己諗真啲先

有乜問題 如果對住畜龍大家可以團結唔跑走既話 畜龍根本就拉唔到咁多人

推
解放軍混入左防暴警察
聽住條片 00:38 講「同志們」

香港人！！一定要大做文宣推上國際

但如果你係前線就知無人係真係會完全唔跑

同埋有tear gas 你點唔跑

今朝已證實炒車啦

錯啦
黑社會做野越來越肆無忌憚, 越來越黑人憎
你見連街坊都屌尻佢地, 搵野掉尻佢地就知
真係唔使咁擔心民意反彈

所以咪比畜龍拉囉 依家就係想改變見畜龍就跑呢樣野 只要人夠多既話 細膽既手足都會夠膽唔跑留低支援前線

其實各有各做咪就係佢有佢打，你有你和你飛？

推

連登正負皮參考性已大大下降，垃圾帶風向post 有幾百幾千正評